點解冇人開《真情》Post？

又重播，今次播半個鐘頭版，應該播到2023
如果係連登開Post開到1128集（上次重播冇播到1129集），應該可以破紀錄。
BTW唔知播到最後一集仲有冇連登
傳送門：